[有圖］呢條廣告女叫咩名

有無巴打知

有拍AV

拐拐，上FB一Search就見到

好似係台灣人，叫許萌希

原來係佢 佢真人好低B